因乜解究 要用個英冠球員做會員名？

nbun

係英冠咩佢

關你撚事牙

起碼要我咁有水準同霸氣

其實諗諗下 淫賤都係踢英冠
所以我地打個和 依個post由佢沉ok?

你隻腳英甲

N 賓唔係 岩岩google左

英甲仔啲單刀都好過佢

曾經係

敗走英冠

Sor 原來係

沙基利

麻煩手足唔好爆全名
唔想個位會員唔開心

focus返喺沙基利身上ok？

巴素利>拜仁>國米>史城>英冠

當年踢歐冠 出年踢英冠

好

推

terry

樓上兩個做咩要bin 沙基利？